愛蛇3個月就變咗做愛狗

咁sob幾多個月先變so狗呢

唔好玩啦 咁既人腳 係Daddy掛住捉鬼先教唔掂既姐

都係動物啫

好彩我地沙狗一上任已經係沙狗

for me 由day 1 它就是愛狗

已經叫緊肥仔恩OUT

一定要捱多1季
再比2-3億佢買水貨

夏狗 奧狗 佐狗 簡狗 四大毒瘤

真 冇一個係無辜

不嬲都是狗

雲加幫阿妓拎左咁多冠軍都要空難死啦

廣德好！

總有一日會變狗

季初全勝都狗

聽講你俾沙狗趕左去火雞國

真

所以佢一黎我就反佢

你咁廢邊個教都趕你走啦

痢記全隊都係啦
咁都要提

一早應該跟干地躝喇

自從哥斯尼復出之後就日日輸

上場贏車

講真世三hea 踢輸係正常

占奔終於回歸波台

奔爺